曼聯又為英超爭光入歐霸決賽提前慶祝區

又贏一場

我哋曼聯真係好撚勁

又燈

預計燈到和 跟住出線
然後下場樓主又開post想燈 最後加時奪冠

早d訓is ok

歐霸皇者

比d咁既對手我曼 簡直是...

Yeah~~~

hi G